其實保良局導師都講得岩，依一代年青人真係覺得一切野係老馮

覺得自由民主公義係老馮會有

係有能力既人先配有

Agger

高汁